有冇筲箕灣jj知道依家天光墟仲有冇人賣魚？

要做research 想知道依個時勢仲有冇漁民捉魚賣魚
同埋有冇天光墟？
有冇人最近去過？
謝

天光墟係咪指SKW避風塘天后廟果度？唔肯定仲有冇人咁擺賣。但今晚有漁民出海捕魚！只要唔過5-7級風力就應該會有漁船會出海。

另外提提你，5月開始休漁期。你做咩research ，睇下幫唔幫到手

係。嗰度係咪suppose有漁民賣岩岩捕到既魚？

唔該哂！講關於SKW既漁業

知唔知道有咩方法可以訪問到漁民
除咗要去天光墟搏下

唔肯定係咪仲有，聽日幫你問下。以前係有漁民咁樣賣捕到既魚。不過大部份都會賣比收魚船，再賣出街市

有冇大約訪問既內容？係要面談定文字對話？
你可以上d二手船買賣fb group，果度好多水上人
不過唔sure果d group比唔比你出呢類post

留tg, 傾下

好！你留比我啊！多謝你啊！
（怕自爆 哈哈）